聽日係大日子 可以不停Bin C

班愛侵力ready 好比人Bin C 未？